搞乜突然咁多post狙擊本土派？

吳定霖街站義工郁手打完人
碧雲姨告急 又放風輸狙唔一定退選之後
連登啲post開始質疑本土派無政績 唔知sell咩
唔知邊到黎 用天琦個名做光環
好似平時見工啲老屎忽要求fg有兩年工作經驗咁
但就唔提泛民既「政績」有幾彪炳
瘋狂打本土派

唔講咁多啦
最後兩個鐘 抗爭派要一齊贏
本土要成為主流 泛民死撚開啦

泛民好似出動cold call叫人投票喎
喂阿哥 不如讓路俾後生仔啦

[url]

[/url]

碧雲姨準備反口喇

讓本土成為主流
新東 鄒家成 劉穎匡

Sor 漏左仲有呂智恆

新西
朱凱迪 張可森 黃子悅 伍健偉
四個聯合宣傳緊要一齊贏呀

港島

梁晃維 彭卓棋

九西馮達浚 劉澤鋒

九東
李嘉達 G峰

超區
王百羽 岑敖暉 一齊贏

我理得係藍絲特登吹風攻擊本土
定泛民開始告急打本土

本土就係本土 我地唔撐仲有邊個撐

諗下初選完左
泛民訓喺到贏無後果
但本土贏左 政治機器就會開始打壓
素人無背景無政黨撐
會出咩事邊個知

連眾志派國際線都打壓到咁
更何況咩都無既本土素人

隨時被消失 但最後只會得到大家一個嬲嬲

支持本土呀大家
佢地或者不完美 但絕對可接受可改善
泛民用左廿三年都係不完美啊

其實有無人見到呢個post

自己推post

最後個半鐘 未投既唔好諗喇

快啲落街投票啊 票站總有一個喺左近

毒撚自推

再推

好多人狙擊成成
利申 鄒家成打手嚟

佢係無其他候選人咁「成熟穩重」
至少佢仲肯走出黎 一直學緊改善緊啊
不完美可改善啊

仲有無身邊朋友未投票呀 快啲帶佢地去投